月球一問 Dell AW3418HW

想買Dell AW3418HW即係2560*1080嗰隻。有G-Sync，144Hz，21:9
有冇巴打知邊度仲有得買，見好多舖都係得AW3418DW。隔籬個月球Post Excel list都唔見有講HW。
最好係實體舖，始終可以即場check安心啲。

推一下

34吋芒用1080p好多粒粒 起哂格 買1440p啦

但我張 RTX2080 好似推唔盡2k 144fps

我1070都買DW, 有Gsync基本上冇再望過FPS. 如果下下要推得盡仲要個Gsync黎做乜

見新蛋好似平左好多心郁郁，但見以前有個巴打post話送到嚟壞咗